小妹按左隻鮑魚買頭場半和

賺隻鮑魚話咁易！！！

邊個受你注？

如果你真係女 我幫你接

澳洲2頭鮑都唔受？？

你接得起？？？？？